[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5706)

345個場？

北狗

有機會1 1 一陣補返一注

彭迪夫

北狗ng ,

買多注北馬ng先

格魯吉亞

3.3 1.5b
補個無入球收息

CUP LA 格佬

冰封角球唔該

北馬 easy

6666666 -5

重心

根本咩㩒屌都係對家入

我未

買左格魯

又嬴

唔知今次會不會派中我

和波盤 補主NG

下場

屌你老母格魯格亞死全族啦仆街

Mkd ng

6c全場可以？

Cls 輸場波就要死全族
巴打成副身家買晒？

繼續停，唔好再刷

是旦啦,D東歐都係唔死冇撚用

抵你輸錢

北馬穩到 不死神鋒話左

屌你個閪咩波斯尼亞

係,要左盤有得收未

呢啲閪波買高水實無死

冰實 6c完場！！！

7左

7

唉屌

要怪就怪自己無眼光

開場20分鐘有5.5買 無補？

買咗7.5s 點補好？

買8.5s

8了，又針

8

9.5b

無

9c完場

2場都係01

蘇格蘭full team

見佢咁高水而家入小小格魯防佢反cup
咁諗其實係咪正路
本身買咗北馬

北馬死守？

正路

-1ccccccc

如果係下盤就絕對可以補cup

佢補飛喎唔係博喎
不過驚嘅就主ng

蘇格蘭大波+下盤

北馬補幾？

4

-1C

-1c啊屌你老母

又針

伊朗依D先係踢波嫁

有冇人派我，針到傻

2:0

8.5s極限練心

8.5 慘死

cls, 玩幼幼就輸半, 玩大人就嬴全格,屌

8.5b...

阿爾及利亞 陣容？

大戶

freestyle巴好耐無見

3:00半大？

fs巴 睇好大炒定一球

Nigg信唔過

我只想見到佢炒鳩人或者比對面大炒

有馬列斯

咸錫入3粒

咁點解唔買高水2.5b

玻利 同 厄瓜都係高原佬 請注意

津巴布韋

cls, 英狗打友賽個陣駛唔駛咁勁

生生性性

你近排好似 狂針

和尚好撚癲

買高水 贏一場頂輸兩三場都唔係問題

2.25 ng 唔算高水下

施主加油

和尚的想法

想買客,唔好搞我好嗎

Nigga杯開咗未

冰島有無同路

杜蛇蘇仔係唔係去得?

對家

阿爾個場有冇link

去得 下盤 博就晉

杜蛇去左蘇仔晉級

一齊見證蘇格蘭入決賽週小組打英格蘭吧

多謝你場北馬

咁北愛呢

阿爾及利亞 係咪傾緊數

未開

美國咩陣

塞爾維亞個幾勁下

信念

蘇格蘭中後場頂得住

可以上對家了

3:45全細🤟

對家仲廢, 冇bale, d james

英狗對家派錢

樓下輸錢

冰島送錢

愛爾蘭送錢

all in gun左

塞爾維亞大炒蘇格蘭

有冇水

169買北愛

你仆街死

無乜可能

2.8 U.S.A 派錢?

蘇格蘭
斯洛
愛爾蘭
有無同路手足

仲有冰島

有

正氣？

蘇格蘭 X 斯洛

仆街了

1:0

1:0 津巴 快手半大

阿爾巴

對左冰島

蘇格蘭 冰島

蘇格蘭13.5大有角未？

塞爾邊隊開波先

法仔2分鐘一粒

蘇格蘭禁屌

相信你呀杜神
all in咗！

冰島goal

冰島易到

冰島 有冇勁到痴線

阿2 goallll

塞爾維亞 x 冰島 大

半大2.6

美國 北愛 蘇格蘭 冰島 加油

半大 咁都打出

阿2阿22阿2222222

冰島gel得, 勁到咁

買漏左冰島

全客cls

蘇格蘭7.5b高水可入

嘩 好黑 今日連西幾注

和尚中

開哂下盤

俾和尚中出成功

勁中

冰島 蘇格蘭

01了 手足唔好喊住

十蚊我平注黎 你算吧啦

又嚟下盤日?

未完場都仲有希望 幫你祈禱

冰島gel得啦

英撚不了
但會刷c ？

走盤既話嬲唔嬲？

匈牙利入到波當嬴

無話嬲唔嬲既
買得預左有輸贏

蘇格蘭㩒屌到咁但係晉級成@2.55 代表啲乜？

ok

贏撚緊

買埋冰島晉派錢

Ok

Lm

lm

祝你走盤 贏就贏唔到架啦

LM

塞爾維亞肯入未

買蘇格蘭6.5b算

到5.5b 高水時 大注轟

英格蘭

愛爾甘快換人

兩隊都係靠前面個柱鄧入波,唔信咁少角

即場大波係咁落飛

得

要左12.5....

美國人踢緊啲乜

穩呀 今次

有即埸，12.5b太博了

半場前追番球先啦

細波落飛下話

英撚

愛記快cup

細波隨着時間落飛係正常
但大波就係咁俾人打低個賠率

-13.....

唔刷c
半0
全？

...

智障

胸奴快cup

笑撚左 蘇格蘭場場都十幾角
今場半0。。。

係咪意會下半爆c？

証明今次中伏

感覺唔會

希望起碼有7c

半0角好似30幾倍

反而英撚刷c 正氣，但skip左。。。

快d 完射12

4連
唉

蘇格 下半ko佢

你買埋全場和咩？

4.5b

睇到就訓著，快d 了結 想訓

仲有15分鐘 半7魔咒

好難贏，係博12

10.5大落到4.5

衰過琴日場克羅
人地都半1 佢半0

成日話半7魔咒
我買大場場半7都ok ar
講個個都on9

尋日佢全2...

買咗5.5 等死

8c埋啦仲半7

佢呢場多過2c先講啦
on9波
角都唔柒刷

半大goal

愛記jump

英撚收錢瞓覺

北愛ng 有冇人

精神喎 見佢啲攻勢似樣過對面

英撚真係友誼+外圍賽之鬼

愛記

匈牙 愛爾入到當贏

好唔友誼

半10角

想追英撚細角 會否玩命

阿2

英撚半場10角

攻力始終麻麻

入多注4.5瞓

煮個麵食 加杯嘢飲

仲有45分鐘咋
開波

輕鬆中 派100

半10角唔買 買半0

塞爾維亞唔識入波

半0果場馬會開低出面一個中位差唔多水 邊有咁筍

0角狗我屌你老母全家

入波 刷了

蘇！

杜甫 ！

Goal！

蘇1.5b
北愛2.5b

杜蛇

杜甫有冇咁勁

中第一關

我

點石成金

1ccccccccc

1111111

中

勁到修練成功

又50000？

01

全下盤

輕鬆

全下盤 點玩

SCO用錢打緊你塊面

係咪諗住4場決賽都0比1完

果三場外圍賽全部比多兩球啦

9場不敗受讓半一都開到

其實馬會細莊黎 邊有得咁睇
你依家55分鐘1角梗係咁講

我買左7.5-12.5大

222222222222222222222

2222

四串一針三場 咁都好過d

北愛ng? 有無人有睇

難

即場買咩和尚

聽朝買巴拉圭

盤 北愛爾蘭唔似輸

匈牙入返球先啊大佬

3333333333

3333

連贏兩場又連輸三場 點撚樣

美國 北愛爾蘭

厄瓜反cup102500
上啊 啊瓜

陣間10c完場我就bin到條傻閪仆街

頂住呀 蘇格蘭

準巴入球得唔得

蘇格蘭

準巴垃圾到

厄瓜11

下半秒goal

祝你bin 到

撚半大

屌住！

北愛入未？

食角？

美國 北愛爾蘭 厄瓜

美帝個場開波未

踢開美職 80分鐘來料

啊瓜全格102500

北愛空難味

Hi

ME

44444444444

44444

冰島大波未

4.5-1 5.5-2

無場上盤和到

北愛屌你攻完5分鐘波皮都掂唔到

北愛空難集氣區

友誼賽之鬼3-0

北愛追和啦屌你

美帝

5555555

4.5gellll 5.5-1

祝中

下盤 晉線 客勝 蘇格蘭頂撚實

厄瓜 21

1:2

666666 5.5 goallllll

半場4.5都開得出 之前4.5次次冰到完dllm

爽到66666
好彩so入
唔係兩隊實妹

5.5b收了

全格得唔得！

原來咁易

四場1-0假到

英格蘭13.5細派錢

厄瓜多爾

睇蘇格蘭睇到個心好慌

點解

睇北愛睇到想喊

英撚半10全10？

厄瓜2:2..

厄瓜

7角都有 咁撚良心

啊瓜俾力2:4

匈牙入波啦

北愛輸多粒啦

大波已死 屌你冰島 胸牙利

三場0:1 弱智

杜大哥
今次中 派比我呀

條4x5斷塞爾維亞w

有冇咁多高水平手開出

計埋北馬係四場

又唔見平時買下盤咁撚易

斯洛 入多粒 10 1

北1:1

你買邊咗乜

真

北愛熱血

北愛爾蘭11
美國 厄瓜

巴打1:1

蘇同北比多粒
1010100

北愛ng 搞掂

匈！

同時1:1？

胸牙利1:1

試下杯埋

威爾斯快入

支持

胸牙利冰島強行大波

三埸1:1

3場齊心1:1

英撚似半10全12？

本身三場零比一
轉眼間三場一比一

夾埋打加時，有料

同一個劇本

蘇格蘭咁都頂唔住

除左英全和

塞爾維亞都1:1

咪玩野

呃波踢

蘇格蘭又頂唔住

見到戲本波 有冇人買左塞維ng

三場即時主2串埋fatfat

我01果陣買 針9左啦

齊心到...三場都1:1

你買咗乜

打加時定直接12碼

我屌呀！！！！！

除左英 全部和穿埋

嘩！ 匈！

絕殺俾多球啦屌

匈牙利

胸牙利大波

有無人即場追返客晉？ 不過得兩倍就唔抵買

應該有加時？

我胸

勾151倍cup

匈牙依d先叫踢波

厄瓜快啲入 唔好斷我過關

勾151倍cup穿埋北60倍cup

頂你想唔想晉級架蘇狗

斯洛伐克2

斯洛杯啦

以為你1.5b

屌 加時

on撚99 北愛 斯洛

差少少

英撚試下失2球

垃圾波 17-85分鐘都唔撚識入波

唔開即場就杯，開即場就加時

加時咪算係咁 差啲時都冇得加

匈牙利正氣到

厄瓜又撚

終於有一次係買左果隊反cup

好彩蘇剩係買左下盤 手震多30分鐘 對個心唔好

英嗰場有冇多一球

其實55波

英撚愛爾蘭俾多球

不如3:2完場

蘇格蘭角球半0全8

真係屌出聲

英撚停晒

厄瓜12m

Var 沒比 sad

買左主

厄瓜3:2

蘇格蘭 厄瓜

點解唔比多3粒我

厄!!

大家一齊驚

第一次覺得正氣

厄goal!!

即場唔追？

英撚14c

13.5b 英撚

屌...咁都爆

14c

留名

我了

lm gel

厄瓜都絕殺

笑到gap gap 聲
今日冇得派
因為仲輸萬幾蚊

過咗隔離英格蘭到追咗13.5b

今次仲唔係我了

好勁

靚仔加油

巴打阿盤

斯洛 21

C lok!!!

on9冰島 果然斷你

北愛真係抵撚死

北愛玩完

北1:2

太慢了

cl哥好野

全中

我講我頭先開咗vpn佢19 sd唔出你信唔信

我個vpn都成日係咁

俄羅斯輪盤來了
12m塞蘇

蘇格蘭
波鋪大勝日ok?

比啲信念

塞爾維亞

咁多人買 即係買俄

幫你地集氣
蘇格蘭

個個都重注左蘇格蘭晉？

塞*

杜蛇真飛好難唔跟

杜甫好撚癲連12碼都估中埋

成班俾杜sir引咗去蘇格蘭

杜sir集氣

杜sir 跟了

屌 貪平用surfshark 搞撚到成日都sd唔出message

Scotland 1:0

1

1-1

1:1

nord都係咁 樓主派未

1-2

睇你哋賭好爽支持

蘇2-1

蘇21

sofast

快手

22

2-2

救到都入

屌你老母冰島

2 3

可能瞓咗姐

2-3

杜sir死 波台手腳死 支持

麥湯好波

33

3-3

Come on

3-4

34

塞miss plz

咁撚刺激

買唔到客 買兩次封兩次

蘇格蘭吖！！

44

4-4...

好胃病睇到

胃痛

是

4-5!!

想睇杜sir 輸

45

杜蛇贏派錢

對家miss 快手

45!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全post都豬

蘇5-4 FT

Miss

塞爾維亞Miss未

杜sir有料 唔買下盤 直接客晉

Goalllllllllllllllllllll

蘇晉

杜大哥！！！！！！！

Miss未

杜sir!!!!!!!

winnnnnn gellll

杜神！！！！

贏左

杜甫好撚癲.....

勁喎 佢係有啲運

賭亦有杜

波台大船 杜蛇上硬神枱

多謝杜蛇

Gel gel gel

我一半下盤一半晉所以冇壓力

波po大勝

痴線 好撚開心呀！！！！！安心訓

劇情都估到

真呀！

你講！
邊個無跟杜sir！

執少注

見到晨曦！

係時候派我一次
獨立職乞

4串1斷冰島 好彩蘇晉

買晉級贏5k
過關輸4k
今日正數

派

尋日晉級好似3倍幾

派下比我呀

訓唔訓得著呀
咁刺激

放過我啦 轉咗條4k過關 垃圾北狗斯狗唔撚入波 收少16k

想派我了

多謝杜蛇 齊齊贏

社sir

杜蛇重回神檯

頭先2.58仲諗住補飛冇補到
多謝杜蛇5 1 1000

波po大勝日
循例都要屌柒北狗同斯狗 開唔到2.5b
收少16k

Lm 20 5 400 好眼訓 聽日先抽

Lm thx杜蛇

勁到

杜甫真係證明長派長勝

不解釋
濟公料

你係咪cd rom嚟 未見過你屌波嘅

跟

啱啱想要上盤

p牌仔

P牌都可以屌波 但未見過你

真 唔係好想抽佢

去個廁所就錯過咗派錢

抽我

我pls

好難先留到名

大家效法一下呢個星期4400上59000，7500上54000，買親都中

我呀

係咪未派晉級？

派彩未想拎尾數買巴圭

冇講嘢啫

繼續派

L
I’m

跟水真係唔敢大注推 我知錯了

無講野就唔係屌波啦

牛腩飯好靚仔

抽埋我！

贏到訓唔到

杜蛇 我正數了

波台大勝日

賭錢真係講膽跟左但都唔敢下下去盡

抽me plz

我算啦

預埋你抽

企開啲啦

跟埋和尚注去瞓覺先
靚仔巴打們齊贏

miss u

預埋我ok？

有出咩

出巴拉圭

#658

杜蛇8:00部署？

外國巴無玩馬會無得抽

Thx

無研究呀

咁我呢

多謝杜大哥
人間有愛

。。 唔預我屌死你

信念再大啲既直插蘇12碼勝 好似有13倍

佢都冇去盡

20抽5 機率唔差

我補佢個位

Cash out 50000 派2000 仲有2540 再起機推

留名跟隊

支持 拎定2540等你

大數有冇贏500k

派我啦，今日個個贏得我輸

係22抽5

派我

730K

好

派我呀！

又遲咗

好 長派長勝

點解可以咁撚堅

杜神派埋我ok?

經過今晚 相信冇人咁話你
頭先成個波台同你嗌

畀次機會

丐幫咁早開工...

呢個星期 派錢轉運後，扣除派既贏大約15萬，唔到你唔信，買6注全中

08:00 客 有無人一樣

杜蛇有冇爐？

唔辛苦點得世間財

運氣

總共派咗幾多、

應該有7-8k

祝杜蛇繼續屠鳩馬會

肯真派抵贏 見到d假派狗潛晒水應該輸到包頭了

你估丐咁易做呀

原來波po真係有人正數贏緊大錢

繼續贏繼續派

派我啦，今日真係豬到底褲都甩北愛最後比人絕殺last哥注都死埋

呢個真

我呢幾日豬到仆街

贏錢個個都得 要cash out 同唔好心雄

賭品好自然有運

跟咗杜蛇 正數了

好似有唔少啦 有定期出水既全白 羊巴 和尚 杜甫

你仲有眼光係
上次角球走甩蘇斯達個次

真係打撚咗個突 犀利

幾撚肯定依家啲波台手腳推遲咗訓覺時間

對唔住杜蛇
之前仲話你係假膠

行緊英制

呢場一定唔串，皇蘇兩隻國家隊翼好刷得

*嘅

瞓醒收錢 多謝杜蛇

原來連登咁大船跟左杜蛇得我一個無上到車

牙杜開始撚狗未

好驚險

呢次幾千推咗幾多次

睇到真係胃痛 但轉頭翻工 唔恰陣真係唔得

7500》16000就推蘇晉了

快手留tg

歷史教訓 杜sir炒一次就會俾人追住黎屌

我了？

富臨前鋒炒12m

唔會啦

富臨對家識買了

又一格…

多謝大佬

5抽1都唔中 又針

係呢到要包生仔
不過無所謂 ，當分享下心水，賭幾多個個自己落注，無得輸打贏要

已經試左幾次未開波都屌啦

無我

美斯朋友隊半大

所以抵你贏大錢

好記得有條友買高路高路下盤未完場係撚咁gel完場絕殺就縮入老母塊閪到

你唔識呢到規矩

到時你輸錢仲要俾人屌

算啦，大家賭既心態唔同，我閒錢唔著緊，好多人輸會肉赤

咩規矩

杜蛇
我係到同你講聲唔好意思
之前聽人講以為你係鳩up痴線佬
仲叫左你杜狗
依家睇落你原來先係有料個個
小弟係到

留馬會戶口no. 我派比你

牛腩飯好靚仔！

21800000 多謝

8.00有陣睇味

我無所謂

81028332

閒錢賭同all in賭心態真係兩樣野
all in 嗰啲真好易做燈 心態問題

嘩

30381127

牛腩巴打

個陣其實我都係小注左你買左4雞個個場半大
見個個屌你假飛
以為你傻鳩跟屌

又閒錢

又點

多左

仲問

冇

杜sir又中左啪啪聲

4雞野 我都肉赤，可以做好多野，大注只輸過兩次5雞，1次4雞

巴打你多撚咗啦

都幾肉酸下，不過我鐘意

又點

你唔好屌我 我跟人學

細佬教精你呀
丐同擦鞋仔係兩回事嚟㗎

好運好運

計埋我抽ok?我次次一係未起身一係就訓咗

Ok ah

隔住個mon都feel到嗰種尷尬

多謝牛腩巴
收到1k

派埋！

第一次中，牛腩巴長贏

謝了
不過唔都唔緊，買咗$1000下盤當派咗

咪笑人啦

你多謝埋杜大哥啦咁

奶到做人俾啲尊嚴 跟咗飛咪算

抽埋我啦好嗎

抽埋細佬抽下都好

留定位 一陣應該可以抽到我 但我要昏睡一陣 抽嗰陣時應該Miss咗

拎1000去贏錢再派

我都訓左 早起上班

琴日88mins比人絕殺輸150k
好彩加納執番185k

想小注阿根廷

我唔介意佢吹奏 但佢打成段嘢以前經過又道歉 真係忍唔到

留你老母咩派錢仲要就你

小注就和加對家啦

留位咋 太耐咪都係比其他手腳

咁多下盤，試下個巴拉圭先，搏半格

志同道合

咁不如讓和

想知今日美欺啲隊友識唔識踢波

佢會唔會認真小小同你踢都係問題

好似都幾多傷兵

咪撚膠啦
冇過lm 冇諗過乞
我呢到派過唔小啦
成班柒撚到
講聲唔好意思係到小人之心

輸錢就踩 贏錢就拜
見高就拜 見低就踩
人品都唔好得去邊

想要細 但唔知龜仔識唔識入波

睇咗個陣先再落啦

送四隻字俾你 居心叵測

求美欺不如求馬天尼斯

我係到起碼派過錢
你有冇派過呀乞衣仔

我係你就靜啦
係咁衝出嚟

但又可以半格搏全格

1w3p

得啦 知你叻啦 大大聲話自己派過嗰個麻煩靜少少啦
跌咗落地仲要那返渣沙 唔見你覆下其他人嘅？

講聲唔好意思又衝出黎
佢派前個陣我都係杜狗杜狗咁叫啦
依家講聲唔好意思又洗唔洗問過你

遲d我派10 1你唔好留錯名呀 好柒嫁

唔明我點跌落地
死返去乞啦賤種

屌你老母啦 你咁撚串可以試吓單機其實

打交未

呢隊阿根廷好似好撚廢

派我先 唔好講咁多

見到 10 1就想留名 乞慣左

阿2.5b 10 1算

大乞可以變李嘉誠

你叫你杜狗 而家又要講對唔住咪叫拿返揸沙囉柒頭
乞唔乞關你撚事咩唔見你落街屌啲乞兒死柒頭

邊個派邊個岩 一派解千愁

但對家mls同墨假料

睇完陣容點睇都係亞軍廷.. 但係以前買過有陰影 成日搓波搓到完場...

你2 我職業乞兒 雖然未中過

連輸左幾場盤 想搏呢場反底

我！

嘈咩啊 出黎打過囉 唔想打既
派囉 邊個派得多邊個係波po大佬

Me2

成日1粒完場

又馬天又梅西
炒掛

睇個款又係一球起兩球止

奇蹟半大！

傻啦 我應承你我以後所有師兄嘅都會留lm
一定唔留你

加納果場好撚惡
打夠個教練 再黃

失控

派我未

大心臟！

想買巴拉龜 但又諗起上場西甲下盤比美斯屈

有冇美斯大波朋友？

阿根廷又出黎呃錢

小注500阿根廷

帽巴有無買？

琴晚三注中哂
北馬
英格蘭3.5s
蘇格蘭晉
杜蛇好波

和味濃喎

上次佢下半先出嚟
今場正選 揸流灘都唔定

2020仲美斯....

佢聯賽都hea 國家彩你都傻

上次主場對厄瓜美欺秒入12m
最後1:0完場

陰質 即時派我以證清白

半大！

明知唔穩但都要咗亞軍庭

入球大越回越愛

上盤日

跟你架帽巴

同大家講定先 個馬天尼斯好廢

今日帽子戲法

2.5b

穿唔穿唔到盤 睇後備就知

少注下盤算上盤都穿唔到

半和好好分喎

半大

買左半客全客送錢畀狗會

跟賠率走
要細算

個高美斯有得入選又唔出佢 個領隊諗乜尻

帽巴又買左幾多萬

半場應該1粒

國家盃賽難賭
唔賭咁大

一齊贏就得

圭屌打

美欺又hea

唔入波就無用啦

轉頭入

有冇諗過美欺唔是hea
係廢

半大已死

上盤24 跳船買下盤算

巴拉圭-1/1.5？

亞軍廷俾人射龜 feel倒客fg

國家隊殺手

圭仔上!!

龍門 馬天尼斯咁勁又唔出
高美斯 天使又放後備

美斯朋友隊24

2020 仲有人覺得美欺勁

美斯斯然

因為佢哋唔係美斯朋友

同街場啲呀伯差唔多踢法

瞓醒 北馬收錢

messi‼️

半場1/1.5細 收息咁收 gel

北馬幾勁
好在我上次有睇live 呢兩隊
唔係一定買格魯

messi😪

彭迪夫帶領入決賽週此無憾

馬天咪出左

龍門嗰個

巴西龜！！！

球王美沙！！！

龍門wfc 入波就ok

場波踢到咁 唔似開到入球大

美老闆

阿根廷上力了

但都係廢

出迪馬啦

睇死又小勝一球就收工

訓醒北馬同蘇收錢
杜蛇

唔出天使

0:1？

個室內11人場
好似香港車路士個個

巴12m

又要驗腦

88 messi

巴拉12 艾米朗高速推進

巴拉圭當巴西咁買

琴晚比意粉絕殺左個客和 無左1皮好心痛 86分入

5x1斷亞軍庭

阿米朗美斯上身

河床龍門

你話咩咪咩囉

下盤點輸

1001